找Econometrics 補習...

小弟大學要讀Econometric..... 已經好努力但係跟極都跟唔到 。。。請問咁多位有冇人識, 可以幫小弟補習？

俾返錢的🙏🙏

睇多幾條YouTube 片都搞唔掂？

巴打中大讀緊U？

試下自己搵professor
我成個sem冇上堂，膽粗粗考試前去問
話自己咩都唔識 跟住比佢睇下我幾有心
我真係自己睇哂本書佢話要考嗰啲，都明左3,4成
之後佢係書搵啲例題比我 做一次比我睇
跟佢formulation就得 之後問佢比啲題目自己番屋企做
做完我再番去問佢岩唔岩
佢覺得我好有心 走前問我叫咩名仲寫低左
當然咁淨係為考試啦

但如果你真係想識就自己睇哂成本書 再不斷搵professor啦
或者上YouTubeGoogle search教學video

ug黎講 首先讀好stat 然後學好econ既intuition 再畫個大picture link好d metrics 既concepts。

睇書由淺入深，先睇簡單解釋model e.g. Wooldridge，再睇進階Algebra e.g. Greene

between我又係叫AlexC又係讀econ，不過主打econometrics

m

已經好努力睇書，明明書入面既題目都識，但一考試就唔識.....

ug層次嘅econometrics係有bound，你肯一見到statement/式就跑去prove下佢 上多d stackexchange慢慢就會習慣佢果d models，最後佢變黎變去都會識玩

搵我 邊度唔明放上嚟大家研究下？